我都唔明自己點解會咁做，你地明唔明？

超鍾意flirt身邊既男仔，特別有女友老婆果d，成日會挨好近講野，或者有意無意吹佢地耳仔，靚仔少少會同佢地對視望佢地反應，之前翻工有幾個男同事，我明知佢地有老婆手都係咁r佢傾曖昧嘢，自動報行綜同自拍家居照，知佢老婆呷醋覺得好有成功感，但係當佢地明確對我示愛/表白我又唔想理佢地

臭閪病，用紅毛泥封撚住個閪就醫得返

flirt我

之前有個POST都喺咁講
到底喺邊度抄出嚟

小朋友爭玩具

好多女人都有呢種心理